雨季又黎啦，又係通街血滴子既時間

你老味拎住把遮好似大撚哂咁，香港啲仆街路又窄又唔識讓下，好啦到我讓你啦，你老味又唔拎高少少把遮，係咁拎個遮角隊人，由其是啲生得矮既八婆，拎高少少把遮會死？真係一唔留神眼都插撚盲。仲有條街有瓦遮頭既又開咩撚野遮？收一收好辛苦？塞鳩住個路口，攪到無遮既人反而要企出去淋雨。

強烈建議呢班人拎遮出街要考牌。

女人真係唔好擔遮 屌埋佢老母閪

返到屋企要開關開關把遮

呢啲咁自私嘅人真係要死全家

整到成個lift口濕鳩哂，仲要對住人整

整走啲眼珠啊

啲大嬸行過
我會用手㩒低佢把遮
一掌㩒低佢

行埋黎唔拎高把遮我會大力推開佢把遮
擔遮仲行有瓦遮頭位仲要唔讓我會撞落去